有D乜野加多個字聽落就會低級好多?

e.g.
The University of Hong Kong
The Chinese University of Hong Kong

文學院死毒男
雖然本身都夠低級

文學院毒男
真文學院毒男

The open.....

5星級酒店
5星級(時鐘)酒店

香港人
中國香港人

the city.....

The Chinese University of Hong Kong (Shenzhen)

HKU
HKU Space

連住
連尼住

雞
臭雞

The University of Hong Kong
The Chinese University of Hong Kong
The Polytechnic University of Hong Kong
The Open University of Hong Kong
The City University of Hong Kong

老母——》你老母

The University of Hong Kong
The Chinese University of Hong Kong
The Polytechnic University of Hong Kong
The City University of Hong Kong
The Open University of Hong Kong

HKG
LIHKG

女人
香港女人

圖

冇圖

天堂
海天堂

劉華
劉江華

江華
劉江華

國，中國
中，中國

移民
新移民

學士
副學士

鮑魚
黑鮑魚

朗拿度
C朗拿度

錢
假錢

日本
日本城

樓
樓主

波子
笑波子

劉江
劉江華

飛機
打飛機

TV
TVB

四季
四季豆

1. 你老母 > 屌你老母

2. 雞 > 臭雞

3. 臭雞 > 死臭雞

4. 江湖 > 老江湖

Apple
Apple Daily

邨
幸福>幸福邨
彩虹>彩虹邨

比你講夠4個都可以全部咁低質， 你係得嘅

5. 美 > 美極

山本彩
山本彩加 唔撚識

天堂
天堂鳥

fx
ffx

係5個立殺

IU
DIU

但poly英文全名係The Hong Kong Polytechnic university

EO

EO2

你開幾廿個立殺post 都好勁...

yui 係女神 > yui 唔係女神

車
劉馬車

劉馬車
劉馬衝鋒車

威尼斯
威尼斯人

香港人
新香港人

City全名係City University of Hong Kong
係無The

垃圾
垃撚圾

仲諗住會比啲乜乜佬騎劫左個post

東京
東京街

鮑魚
鮑魚刷

講到自己啲post好高質 點知一睇

大隻
肥絲大隻

美麗
小美麗

巴黎 小巴黎

？

上面好多答案都柒到唔敢睇

女
港女

某人
某D人

HKU
HKU SPACE

AO
ACO

以前有個呀sir話:

請你地食pizza

點知其實係

請你地食pizza糖

仔
連仔

文學院毒狗
文學院毒男

因為你狗都不如

早洩
林早洩

J
大J

Dragon Chasing
Chasing The Dragon

奶
奶共

GF
PTGF

文學院
文學院毒男

star
rockstar

所有野最尾加個「寶」字
秒變低級

斷橋殘雪

斷橋殘雪寶

德國
德國寶

決賽
準決賽

小露寶

所有野加韓式

小露寶寶

iHKG
LIHKG

中華民國
中華人民共和國

A
A cup

FFX
FFXV

蠟筆小新
蠟筆插小新

你啱

逃避
逃避既勇氣

有連仔負皮

金
金仔

東京
東京熱

老母
你老母

加個 村字

民主
民主黨

Bus
Airbus

Ferrari FXX
Ferrari FXXK

假期
新假期

仲有加隱世

on仔

on9仔

酒店
大酒店

AV
ATV

香港
香港航空

屙屎
屙爛屎

肥仔
死肥仔

其實有啲嘢少左隻字會低級好多
陳雲海
陳雲

愛
做愛

有冇人開個post 有冇野係加多隻字就低級左

btw, 做PT
做PT GF

呢個即刻諗到
global business
business

絲
肥絲

0
0仔

閪
肥閪

山區兒童
半山區兒童

dolly
dolly囉

BN BNO

Metal
Baby metal

沙田
沙田（ 水泉澳）

老婆/公
老婆/公 仔

一級
十一級
二十一級

鮑
黑鮑

富豪
大富豪

龜
龜頭

唔講咁多（即刻搏咀）

中國 china

c朗
c朗拿度

av
atv

好廣告
好多廣告

poly u
poly u speed

馬超
司馬昭

龍蝦
小龍蝦